‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [507] G勁勁M

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

伸手留名

新手求帶

已棄留名

...

飽到肚漲

632-5693

想沖涼先

HO MOON

唔飽都漲 不過真係幾飽

得你一個有火燒上

有冇人一齊刷野呀

下次一塊扒扒算了

765-5348---2

11點再打

---補

收到風
小圈子緊

佢地自私聚

Sbra呢

矛人

自私聚緊 唔幫我地

明哂啦

巧菇毒

回晒毛先冇人打

唔關事
我話想打高牙
佢地個個話食野唔好打機

又聚

團年飯

Fallout Shelter Online

呢隻都有事前登錄

禾刀想有人同禾團年

陪打高牙？

你地夠人打啦

冇
我一話打
個個都收起手機
未開箱

召喚G大大

你食完飯先啦

返黎~

?

打未

等緊可樂

熊爺開？

就得
吹埋頭

6037541

咁快mo左

7194246

單身左 出手未

Go lift that shit

-2

-1

去馬未

終於比G大佬等倒

黃天不負有心人

Del左？

G勁勁M

9863660
NULL咗

出4風都唔駛死

毛毛好貴 =,=... 夠皮

Null WT
我太廢sor

打多一場啦

比禾清

勁

2844796
Last

想問下依家街場高水有無話缺咩職多 如果刀劍劍法嘅話
啱啱夠料整把d514諗緊投資邊隻好

劍應該會易入房D

又null

369-5608

3695608-1box

換左張燒符佢

轉BW

老夫轉埋?

ok

8008831

應該佢轉就得 得佢一個上燒喳

有冇清毛場

帶我刷牙

冇人玩

我打得太衰

sor禾唔夠力

升咗level

你有Sba認證喎

中牙清毛？想弱

370-8807

巧

8911561

-2 4場清毛

啲指甲軟奶奶洗頭好恐怖

謝咖哩

902-8675

剃光

Null又獨守空幃

之前切親手冇咗忽先焗住去保護佢姐

得番暗龍建未爆lv 個暗龍箱有排開

我爆晒了

有冇考慮carry下小弟

勁。

一座都未爆 真龍都未換

114-0411

073-3590

392-0963

025-6621

=.=..

0.0

執

615-1405

同盟啲人棄晒坑
有冇同盟有位收留我

4mk

577-0377

又屈

等J龍肥日

573-5239

去刷牙先

035-3170

Hi

有好多毛想清下

Curry未？

好，剃左佢

Curry唔起

唔想知

比啲毛震醒禾

算囉

#lift_that_shit

距離龍肥復活仲有2個半小時

禾甘廢

Kaying bb得90幾磅都咁大波

聽null蛇講肥蛙散左，你機會黎了

平時冇開聲聽

佢有女啦

又有女

你扮咩冇
呢度得我冇

我都冇

肥蛙正
不過話有仔了

No扮

唔係話散咗咩？

已經比熊爺溝咗了

咁快

係

我真係冇女朋友wo

已經係老婆喇wo

係連登post見到

大家除定富未

PS5 10月

慘

歪

窮

破產

買

一出即買 唔想再比人笑鳥

巴士佬雖然快棄驚 但唔會棄機
講棄機你應該贏

ps4仲有勁多game 未打爆
mo了mo了

禾都冇

又吹

真 明明晚晚十點準時消失

其實禾一部都冇買
但屋企人有買

一齊玩未

明明係要沖涼做家務

做家務
夠掩飾得黎又幾有意思
你地都幾有情趣

沖好涼先慢慢做家務

4分鐘後復活

毒L要自己燙衫

毒L 洗鬼燙衫
捉到你

那個男人

爆爆王

All in 鳥

一之型 ？龍絆

100%爆擊喎

梳卡刀 八千代收皮日

那個男人來了

70環又復活

慳左粒龍精

但係冇雙抗

龍絆啲人狠定睇左鬼滅 睇上癮

流卡卡

有抗咒 上位技

無麻痺特攻，真暗夠唔夠八千代爭

仲留唔留石抽MH好 想ALLIN那個男人

一定係琉卡卡贏

抽爆佢！！！

整d524刀未

抽到先整 廢事立flag

3個buff 係buff D咩？

整咗幾個月了

法國那個男人好賣弄性感

好英氣wo

真 聽到把聲已經shoot jer

本來諗緊抽唔抽
睇完片見到招大居合就扯左

MH 定龍絆日抽哂啲石佢好無好想抽到法克, 無人權

無限抽架喎

終於中女將軍‼️‼️‼️

扑番師兄先

有人超光未

4pk

Diu, 聽你講完即刻去抽

都係女將軍

女將領‼️‼️‼️

今個周末農夠30暗角 下禮拜開光雞箱 perfect

4rj人
扑左

聖處女

係咪有咩誤會，你地望下隻腳先好冇

仍然好過莉莉

抽晒d單抽卷佢

真 莉莉果對係臭雞腳

歐夠未

好想食雞腳

有冇高牙curry

有

雞腳=貞德， 你就想
臭雞腳=G，任上

維護喎屌
都係算

十萬石未？

一百萬啦最少 好似冇通知維護

有
講左幾星期鳥

收到

未

All 5 all in ho?

得番40抽嘅石
All 同唔All 都係一樣

女將抽左好多?

40個十抽

1灰1蜂蜜

點解今次龍肥日冇每日免費十抽

好似係開pool果日先講？

次次都係咁

Ho fuck ho fuck

有冇人超光

如果無免費我應該等到佢出MH預告果日再抽

打高牙最屈機係啲隊友逼你暈

sor

梳囉
以後唔敢同你打
唔阻你了

打到暈底 .gun

GUN

呢個鐘數應該無人打

珍，連再也B都性手，冇人打了

so sad

等70環再打‼️

間錦麗又幾好食 平時排到仆街

咪屈
我冇打真龍同牙好耐

有無人刷牙

真龍肥超越者

今日比s大大親身教授 禾今日踢到啪啪聲

你都可以係

好幸福 佢都唔教我地

真 自私教

唔係peter哥教你咩

終於等到那個男人
但接住MH限會無石追

一抽就中啦

那個男人來了 教練回來未

冰度報名上堂

唔知踢乜 教埋未

再也教官遲下幫我cup 真暗印未
有暗短法無武

再也蛇

一陣突爆熊爺唔知有冇人手把手教禾踢

mo

識踢要curry我
回饋返比熊爺 OJ?

日行幾善聽日先可以一抽入魂

勁架？ 抽左無用過

龍胖日係單純機率up?
以為十抽必中5星

You are fake news

等睇條友又走黎話" 一定要即刻突爆!!!"

血龍黎, 可以比補用

歐抽熊係

gotcha

一定要即刻突爆!!!

仲要中完一隻就跌番4%

佢話中完指定由6%跌6 %係咪打錯

係由4%變6%
中完五星都係6%底

明白曬

禾真係突爆了

開服果陣個個話要抽光奶同貞雞
而家兩隻都過街老鼠

幫牙婆執橙未

上次課金係幾時而家手持幾多單抽券同十抽券

禾咪就係信左嗰個，黑人弓+貞德

手持幾多彩石

等70環大復活

幾時開放龍族交配系統，繼承父母既能力

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

我法國呢到真係好多考古學家

想同mumu交配

好似係聖誕課咗禮包
100張單 5隻十

7萬免費石
600課金石 摵必得摵到無晒

咁嘅天氣仲咁多短裙短褲囡囡

10

大家帶咗口罩未

日日都帶
就快冇
又未買到

入咗貨

出面好多假野
好無良

準備好口罩就有囡屌嘅日子

我想問下夜晚有冇師兄可以幫手過真光或真闇高級
我完全過唔到，無人同我打

日本貨

新年假未出MH活動，日子點過

好多扮日本貨

係日本買嘅日本貨

要睇清楚醫護用定一般防花粉

醫護
特登去入貨嘅

DONKI一包口罩唔知5定7個35蚊

要講左自己玩咩先 好似係

話時話新年仲有無超得

買一盒盒果啲好平喎

上次見唔到

要睇有冇過test

public wifi黎

public wifi 係莉莉喎

Hionjj:喂‼️‼️‼️

莉莉好女囝黎!!!

真

我都係donki買

我諗聽日已經無晒

仲聽日
今晚已經冇 香港人

失望

我打左真闇龍先😂咁樣有克乜野既真龍武應該會易打d

就算再也巴都唔可以屈個好女仔

再也沒法屈如當初

放底code就會有大大curry

已經扑左條撚樣 on99
利申新手果陣比post 頭個drive 騙過

都過左咁耐 仲有人沉隻老雞船

沉船list
1.Hionjj

2. 再也沒法倒如當初
唔想考古

3. Spawn_IV

再也不會沉如當初

4mk又屈

4. 黑貓老公

再也沒法佬如當初

抽左5-6萬都無槍 唔抽了

無人同我爭我毒食

比個仔提番我轉頭要睇車

沉船還沉船
叫雞還叫雞 2樣野黎
一開70環隻臭雞一定好忙

咁大執念

佢有十幾萬石喎

出左5把風刀 都出唔到風槍

又唔係勁 抽黎做咩

下

有新野出都唔抽 咁玩黎仲有咩意思

岩 所以我抽齊了

而家無生意咪好服務D 到時忙咗黑口黑面仲衰

清醉曖龍絆

無得開陣點打會長同靚腳10LV

你升左火陣合埋眼都過到

實捉到你

用佢做icon 代表咩

決定走xx這條不歸路

會窮

[img]

咸濕

Ching ho ham濕

唔好咁講自己...

想俾BN大大咸濕

有冇諗過冇人想咸濕你

有,有

黑貓會找你

..

完了吧

去親九龍灣刀食

聽日出新70環暗角 有係邊隻岩打光龍啊？

暗弓

堅😨

[突發]香港第一恩愛情侶檔youtuber KOL 感情破裂！！！！！！！！！！！！！！

G大佬

無出

sad

琴日我咪Send完
Out唔Out d

係咩

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [507] G勁勁M

成功咗？

有無3場牙牙！！！

成功飛咗catgirl

成功翻兜catgirl

呢度係咪有人一齊玩overcooked

玩開Minecraft

求幫手

30場

發覺流卡卡把聲好聽過7仔=,=..

Add fd 未

7仔=.=....

聖手了

隻5*暗槍up咗之後肯撚定好屈，本身50環配暗短一技都十萬up，宜家仲要有毒加傷變龍仲要200%仲有龍化時間up，真係打撚死人！！！

今次奈亞真係打撚死人

...有冇遇到卡卡

那個男人刀係咪要用舞獅

比無花牛肉carry

其實老夫點auto
好易死

逼唔到就3030龍 有2條

Show隊嘢嚟睇下

(係時候入貨) 防疫保護衣 特別優惠: HK$12

530530524

923-8422

真闇龍 高級
求幫帶3個箱

各位大大都訓曬，唯有我明天請早

流卡卡張圖有隻耳仔跌落黎就好

?? 係咪想CARRY牙牙+++

終於中女將軍‼️‼️

55

咁早起身?

未弱點起身

唔理=,=...

S大大抽唔抽流卡卡-3-

又訓 岩岩起身講兩句又訓

啱啱玩番
有冇巴打可以教下我依家點樣可以升高啲戰力
有啲咩要做
爬完文我都睇唔明
見街場啲人隻隻都89千
自己隻尊50環先得4千幾5千

=,=屈夠未

首先你要買個新account

咳咳咳咳咳

口乾未

汁

禾係唔會接受你既汁

倒數4小時激動人心

預防性扑症你先

扑左*

gun

從來只有我被傷害

呃

我愛樓主,唔介意佢中肺炎

個ac真係慘左d

今日龍絆日抽哂啲石就返生

好

4mk hi

無啦啦俾mk屌

你自己屌自己

4mk hi = For mk 屌
U = mk

距離棄驚仲有2個鐘零10分鐘

仲有兩個鐘各位師兄就要block mee

真 抽唔到琉卡卡無資格玩dragaylia lost

寧願mh冇石抽都要中

利申唔抽

又想呃

我成年冇玩過

係咪因爲女朋友好巴渣

個重點唔係呢度
個ac重有冇得救

又有囡

扮咩冇
呢度得我冇

買過個重生 好平

又呃

Siu 4 jer

where
siu4

又刺激bn大大

幾時玩overcooked

幾時玩overdose

咁岩見到
有好野緊係要分享

禾今晚要團年要夜少少 不過加埋佢地都夠4個

聽晚？

終於都得閒玩豬gen

射鳥

辣殺驚

3939641
高牙3箱 -奶

了打他

有新G資

冇WiFi, 要等陣先玩得

如果Noe妹買埋 都夠4個人挽 我要過幾日

大家有幾多單抽卷
儲儲下有200幾張

佢買咗啦

個個都PS4冇得gun

屌 尢金5回合點玩

收島風
光+暗牙

射咗

我買Jer啦

張原圖我放出去架‼️‼️‼️‼️

裝完

1抽定生日

Post定group流出

公海>連登

睇到你個名牙

Happy Birthday to u

多謝

就黎2點了

一齊1抽中

認輸

熊爺又然

紅爺叫你地認輸

好串

我發誓中左都唔會放上黎做海豹,唔好再b害我

我認輸
又屈9我
有肺炎 一定會對住你地咳

G持攬炒

咳咳咳...

葉蛇心諗街場聖手仲快過同我地打

.jpg呢

咳咳咳咳...中jer...

街場直頭無人同我玩

準備中

仲有1分鐘

扮

中

單眼妹好撚正

肺

炎

巴士佬已經傷害唔倒我了

入

警

多謝大家

署

又串

中！

30抽搞掂

新婚快樂

有喜悅

但唔好分享

等mh

抽左100抽全部重複角

留石MH

炒哂

中jer

屌 條女十抽3彩

十萬石未

無喜悅 近二百抽乜都無

64抽畢業

收到風
巴士佬10抽券中
熊喵喵12抽中
禾大約300抽中

樓主pin未

大佬中咗未

勁 有冇咩心得可以分享下?

無了 60抽左右全部歪哂

仲想抽多d補齊角色10抽就冇

做咩唔影埋下面

好ham濕

我呢

我30抽唔中
冇晒石

課

任課嫁wor

垃圾驚課不了

單抽劵中
留石MH

30中 但都補唔返上個pool

你班歐J人

真 block哂班大佬

個個都中琉卡卡

佬佬都傷害唔到你

抽唔撚到 屌

師兄好似海豹黎

跟唔倒十抽都係痛

抽左300抽終於帶到法克回家

咩意思

收到風

一齊玩overcooked 開心返

又棄唔到等下次

G大大仲未上水

285抽 一隻龍伴都冇出過
到而家都係得主角 風劍龍伴

係咁出我已經突爆左既龍比我

好灰

諗住唔中光弓 都中返隻暗法
玩咁耐都冇龍伴暗法

有無cfu 勸下留石抽MH

任課

MH記念角唔會勁得去邊 同埋一定唔會出麟撚裝

屌寶寶又中

所以那個男人必須抽

唔夠努力 抽唔夠

10抽琉卡卡 但係主角同法克都無 追唔追好

抽多牙熊十倍量先中

仲有冇海豹可以浮一浮面

扑咗

又中

牙柒會唔會係假貨

大龍肥又復活 好多海豹

擠牙膏先唔會執post

相濡以沫 不如相忘於江湖

每6抽必中彩？

60抽

.gun......

寶寶又中.gif

不如相忘於江湖

睇完200集 那個男人拎刀淨係識切蘋果唔識打交

有人盜左我ac

打真暗一個s1沖入毒池我真係恭喜你呀

想俾流卡卡攬住

彩刀跌隻尊出嚟 hi

24

我都心諗彩刀無死
最近跌左光gay刀

睇完流卡個故事， 真男人型左好多

新主線劇情

睇完feel到有ntr劇情

魔神sick play

成個list裏面得一個條友掛左出黎，佢就係：

主動技能1：2870的SP，2套C5。對前方目標造成4 * 314％係數的傷害，身上每享受一種增益圖標此技能的暴擊率提高10％。
主動技能2：3899的SP，3套C5不到不過一般都會為了S1循環打滿第三套C5。10S內提升自身80％爆傷。

封鎖原因：海豹

好勁？
仲有3萬石可以追

但你齊角喎

法國岩岩還左錢俾我
唔J擊_基了‼️‼️‼️

琉卡卡有食評未

型=,=

回鍋想問呢個pool係咪要抽？

好耐冇玩既話可以考慮淘首抽+抽一半呢個+一半MH

好男人不能不抽

想係佢心口訓教

120抽搞掂

咁我留石算 因為mh想玩返

唉

Dragaylia lost 有J通常好勁

海豹王4唉想分享喜悅?

有無人今晚用琉卡卡同我打超暗

NGA 講到好勁咁

V534 ++

係好撚勁不過見人屌哂鬼話街場d琉卡卡都cls 一個s1沖入毒自殺

工作室玩7?

我愛單眼妹

無朱古力
禾都係等教官獎勵實裝先打

留5屬龍教官位ok?

完全唔知up乜 總之就好勁啦

呢個post好多睇唔到
Bug bug地

唔開咪得

講到同法克平排嘅人權角喎
又無得buff全隊真唔真呀想留石抽mh多啲

睇唔睇到自己留言?

CARRY我30場牙牙OK

就係睇唔到先特登留個言試下

我自己就all-in既 睇住咁多新手喊冇法克成年都唔識做

夠鐘弱了 bye

肯定無法克咁癲 光系純輸出手T0咁解 本身光系除左麻痹體系又垃圾

30次十抽中

=,=...日訓夜訓

要WhatsApp 通知？

30抽中 扑左

就黎睇唔到你

Del jer bye

原來歐抽熊專扑非洲人
橙

150抽中3條屬攻/技龍, 3條廢龍, 3隻重複一般角

咁睇都唔係好勁咋喎

換走張廢卡再試下

挽留

就黎見我唔到
要死了

等緊楓師兄上巴哈分享心得

係咪要整呢把野俾琉卡？

未計食到其他人俾既爆率 好似係?

抽唔到幾勁都冇用

大爆死

抽到咪得=,=...

任

冇用麻特攻符喎

有身分證就有 周派架wo

嫌抽唔到 又唔去抽 咩心態

wifi入唔到驚, 要用數據先得???

終於認自己有老婆你老婆入唔到驚自己搞掂啦

咁都屈到

咪就係, 屈得就屈

屈人屈人

都話佢晚晚10點準時入wifi做家務

原來有wifi， .gun

GMMM講就係真 GMMMM唔會講大話

MH molamola

何必呢 龍絆日兩月次
又唔係歐洲人

Mh wfc

限pool抽爆 用唔用係一回事

新手無知一問點解要帶張毒攻卡？

而家有暗法同暗短幫手上毒
另外毒攻卡長駐25%增攻

新手仲以為毒L用有加成勁d

收到4mk

暗斧竟然勁過暗槍

連續3隻都冇
是咪棄得

超暗+++++

中了嗎？

抽爆佢了

過幾日芒亨仲有無信心

估唔到係呢個用戶名

好出奇牙? Peter哥有邊個未俾佢教過?

甘珍系串牙麻=3=

你矛錯，真係巧串

百鳩幾抽大爆4

百幾個十抽

想問打到第四章 抽哂所有石中左琉卡開唔開得？
龍有 貞德 建御龍

希望抽得齊

點解仲可以有咁多石石

我既三倍

又歐

咁天真

繼Peter之後...

移花接木炸 圖邊可信架

又無法克又新角唔玩了

街場好撚多傻仔琉卡卡一個S1沖入毒池

勁？

梳...

200抽中新角無法克

超暗+++++++++++++++++

卡卡打超暗真係爽到。。。

十二龍氏 麻痺特攻 大黑天 真係斬死人

已找不回最初的感動

why

再也沒法回龜龍絆

有冇超暗團

一齊棄

5gun =.=

梳 我講緊公子

我gun

棄龍胖接手公子未

掌你把嘴

掌未

新手終於嬴到中牙

唔夠戰力入

cap圖未

柯土嬴到雷馮

齊角是咪166?是既話又齊鳥
可惜唔俾解老任acc,唔是我就掉上黎先到先得

我咁辛苦玩黎做咩

說好的超暗呢 有無人 我短

眼見牙熊d單抽卷同彩石一日比一日多，如果係半年前既禾一定巧唔開心
收到風佢齊龍肥日角，d彩石就黎儲到上10萬
單抽卷都仲有成百張

寶寶係真棄定假棄

半

166寶寶又贏

下禮拜開貓車

得160

好彩我無課姐...

Peter大唔夠努力

今日個個都3分鐘內抽到,我單抽卷10下>十連一下LOOT住禁左10幾分鐘都仲禁緊
心諗,YEAH,終於準備大爆死
典G最尾都爆唔到
用得仲少過上次隻早見斧

有無人帶打真暗 新手得光補 4千2 戰力
入唔到街場

得150

日日都有做日任

148

回家帶隊未

真暗唔洗補的

等復活系統出左睇下點先

非洲人抽唔到光屬勁英

呢度識猛虎落地勢就我

咁打真暗要咩角入門
新手唔識

呢度識猛虎落地勢就得

認真答 8000代／芙露露／fes主角

好 8千代4星角都岩用?

E隻GAME大部分5星角都係廢

新手，請問有無用？

熊yeah係時候quote我樓上60次

OK

OKAY

新手再問

陳KAY

你之前好似都問過
再答 淘

冇問過
另一位巴打黎
sor 冇追post

屋企樓下粥店有個囡囡好令女

覺得好玩既話都係淘番個首抽AC好D
自抽冇得比的

大大可唔可以講下要揀咩角

頭先一除口罩食話梅

冇所謂啦
我鐘意自抽多d
同埋我都係見monhunt 先回坑

圖

去弱OK?

但係你而家抽哂所有石先中流卡 咁MH咪冇石抽

戴番 佢好忙
多啲去揾佢先

9

成日話見到乜其實就係肥婆自己

我冇染頭毛
個囡囡灰毛

photo or address?

殭屍頭

No up我張相上黎Oj?

仲有2000石
諗緊仲抽唔抽
同埋如果流卡廢嘅未刷過

此風不可長

有無大大可以curry 我首通超風
我會好努力

肥婆真人好瘦

Address?

未到好

禾塊面同肥蛙差唔多圓

有無4場超風 禾補補

022-0571

睇咗條超暗片 琉卡卡高傷到

Link

聽問下有冇人一齊瘋狂刷牙

報名-1

BN大大團隊個FD子好勁

有沒高光

J到我....

WHERE有新暗角評分

冇人

7094437
清毛3場

-2 有SBABA

我都想清2埸 536-3241

我法國佢d片成日冇聲

團隊忠實fans

禾睇團隊片大。。。。。

790-9754

又俾S大大呃左=,=...

打街場(同街場DC?)

LLC

U

再講佢禾同你割蓆

G hold

今日玩龍肥有冇卡機?

咁搞B大大會唔會以後lag機都諗起人嫁

龍肥已死

有事燒紙

乜都抽唔到

等埋weekend睇下有冇免費十抽再算

有無人 carry 真風 次次去到6風就清場

收到風，你玩d場難度提高左

sor lo

笑你老眉

Don初哥哥同老夫一樣做咗大腿就好串

珍

又屈，6風喎

噴兩次3粒風咪6風 有咩問題?

大腿話有問題洗唔洗whatsapp通知你牙？

洗唔洗咁串呀

又迫害
Bye lemon巴 有情巴

我跟你走
呢度無溫暖

Allin鳥

Gun

射jer

兩個pool
課左金金未

泡狐龍妹弓
麒麟槍
有兩個POOL

聽講係任抽
Btw @糖水佬
‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [507] G勁勁M

#605 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

過兩日收到利是錢課定三粒晶先

條片最尾係咪黑龍

又燈中
連登啲人好撚勁

一定唔會‼️‼️

鞭鞭有力

S大大真係考古學家黎

收到風 男豬火龍裝

當新角要抽？

真牙
追擊佢先

J埋你

Cow返cg未

再也大大咁快打到真•咢牙 點跟

我狙擊list:
1.Gtrj
2.Spawn_IV

小朋友先要揀pool抽

634 好耐啦喎

會盡快整埋614弓

整咗好啦
仲盡快

等睇Mh武再打臉

好耐

任刷驚西

有妹弓咩
可能四星？

仲有把光槍

頂撚死你

成個公會比嘿嘿算數啦 朝頭早出唔到都要屌 叫佢打撚埋我個份啦

唔好嬲

Siu jor 由報刀開咗已經覺得on99

費是出聲屌9佢 佢係覺得個個要gun足佢個套

佢地好慘
仲笑
ho9

巧彩冇挽

要報刀

公子想搵個交account比幹部個個月會戰free ride就得既公會

一邊講緊唔保前20改50輕鬆d 一邊要報刀合刀

好大男人

朝早返工射咗波等睇醫生 無返屋企 跟住睇完醫生 食埋飯 8點等撚到4點出刀 仲話係我地遲出刀蠢 佢真係以為個撚個返工都有電腦係前面柯土又唔柒得 打得低又唔撚得 唔跟隊又唔撚得
咁我今晚就一定唔撚出刀 睇下佢叫春都好

好彩入左休閒公會 每日3刀都出唔齊

唔係為左一萬石真係唔會打

等陣出刀留殘血玩下佢

Auto都出啦大佬
利申 auto刀先祖

無條件支持全巴

佢auto都要屌牙 你地遲出係你地問題

咁冇重點角屌唔屌

勁 .gun

應該出auto刀專尾王激撚死佢 佢自己話踢人不是看傷害

佢會話係你問題 點解會抽唔到

btw 有得玩大爆 同 蓄力

仲想保50？

琉卡卡勁唔勁，留石mh定抽爆龍絆日

mh 啦

我唔燈大家邊有得抽

大爆好似好好玩

想比佢睇下咩叫垃圾刀 仲話我地出刀垃圾

mh係咪光槍，火劍？

佢話出auto打完可以踢佢

おｋ

見到條片片超暗1:02 唔知算唔算快

有得TK就好

留殘血其實冇所謂
講咗唔合刀=會有殘血
佢琴日都有留殘血

八春袋勁啲牙

會打到夠鐘

可以cut隊友技先正

想俾大劍大大力抽起

點解冇介紹隻弓

我條氣就唔撚順架啦 好似得撚罪佢咁仲要話出垃圾刀 當全部人係佢條𡃁咩

龍絆日下round就等多2個月
mh下round等幾耐自己諗

後半pool 同火龍裝男豬一齊去出

Both

睇到射左 好型

聽講你小妹嚟

原本都係去咗auto刀公會
比佢地呃咗返黎

陰精

我係唔明8點出到3刀有咩咁叻可以笑其他人姐

英文b是咪棄jor烏

唔洗返工真幸福

仲邊有石抽

戴中童口罩塊面成舊肉突出嚟 好貼牙

佢唔撚洗做咪可以囉 我比佢見識下咩係打工仔 我撐唔住牙 甜心刀好精神 8點前出完

我臨訓先3刀
仲要每次都出小小甜心刀

可以扮倉鼠

咩叫甜心刀

Google公子 小小甜心

清 你呢番說話 我棄前1個月就講過

仲話今個月輕鬆 上月尾聽佢講都想走 走咪走囉 又要留係到 留係到又要話事 比佢話事又推比業蛇
呢鋪我就覺得業蛇無錯啦 雖然佢食晒D囡

唔出刀又唔好 做個負責任既人
出rezero刀同小小甜心刀

G心水清M

全波真攬炒

真 當比面仲有玩既frd子

希望業蛇唔好怪我

琴晚聽到嬲巴等左2，3個鍾等出刀
公子痴線驚 有女食就玩姐

第一代會長都有講過成個公會比嘿嘿

有兩個mh pool?

出柯土算啦唔好太過份
不過你咁玩完應該下個月就黑名單